笑聲 笑聲 從來都沒有

振作牙

我心我心，原來是我妄想裹得那點綠州

-1

隻手 隻手 教我空歡喜心跳這麼久